台灣Altom marksman

有無人知佢咩事無哂聲氣?
突然之間想笑下佢出咩新嘢,但發覺好耐無更新
想食下花生